［可憐哪］香港國際機場冷冷清清 證明臨時禁制令行之有效

報應
打壓示威，點知成個機場變死城

咁都可以有回力鏢

收返埋d水馬未？ 屌你老味好地地一個機場係度圍水馬

呢個真
上年蒙面法，今年就全部都要帶口罩

你覺得邊個會心痛

算係宇宙最強回力鏢

未仲有大量鳩逗人工嘅19看更守門口

機場禁制令（仍生效）真係好有效呀
人流少咗99%

即係唔可以送機？

天開眼

今年真係咩都中回力鏢

之前只可以去到巴士站
而家唔知有機票可唔可以帶人入去送機

依家肯定唔撚理㗎啦

依家機場應該係求有人搞和你塞，起碼都會有人食嘢買吓嘢飲

可以送機，但門口仲有人check機票

利申：上星期送過

AA有冇免租?

長期有便衣狗巡
多左好多cam

笑死最好繼續拍烏蠅

慢慢行啦已經無人想入去

全球禁制令左

送機可以一個去送
接機唔入得

利申: 一月份嘅經驗

入面啲租戶, 間戲院點算

究竟入面d商鋪仲可以點生存

Terminal 2執咗啦

721 831

推民族自強 香港獨立

公司有喺機場租鋪 (零售)
佢地話至少停到10月
到10月再睇下點
個場有排蝕

搵人入稟取消佢個禁制令啦

2020真係回力鏢既一年

機場得返食肆可以幫襯
其餘鋪頭一律收工

6點後冇得堂食，公共場所又要戴口罩
咁係咪冇地方食

講緊陸路同水路

入境唔洗驗

機場所有旅客都有驗

多謝高等法院

擺明叫你唔好係機場OT

機場返夜就真係食飯食到隻狗咁

柒出國際

同北泡個機場差唔多

香港係世界嘅中心

外國人望到水馬 心諗 哇國際大都市既機場 真係好撚特別 特別核突

btw如果有機場手足 入去可以撚下班avesco狗又幾好撚

基本法腐乳

仲有好多鐵絲網添，唔講真係無人知

最撚搞笑嘅係仲有班廢柴係度看門口
一星期都唔知有無5個人係無permit/機票入嚟
唔撚洗塞都無哂客機咁滯啦

上年就搞逃犯條例
今年個個國家都取消同香港引渡

屌 呢個真

依班畜牲警狗 白衫鄉黑

原來d機場建設稅拎黎咁用
世界級柒出國際
屌你老母搞到全香港各方面downgrade
然後同人講 我始終係第一

之前幾個人送人機，門口個保安話：如果係阿叔阿嬸都可以俾你入，後生仔就只可以入一個

無薪？

近期回力鏢好勁

藍屍商店話生意慘過沙士，今年武漢肺炎

條四眼狗係咪曾正科？

咁撚仆街

佢啲鐵絲網仲要係就咁佈係地到，而唔係佈係圍欄上面

今年搞一國一制，出年香港獨立

唔會再有人租機場，租緊都唔會續。
下次唔知幾時 AA 再拎禁制令又要蝕。

行昂坪救援徑/鳳凰徑/坐360

可以見到飛機泊滿哂

咪撚講出嚟 一陣燈爆

我就幾心痛
話晒都叫港英不顧中共反對
留俾香港嘅一件寶物
落得今日田地

比唔比入都好
屌撚柒佢啦

有無影吓相
真係幾壯觀

蒙面法仲生效梗

有人話車仔都冇，航班次數同載客量同50 年代啟德差唔多

依家入去仲撚慘

回到解放前

求你塞

作為市民我就好心涼

國安法之後都會少好多人嚟香港

試過用廣東話問佢嘢，唔識聽
自己諗咩人

減租，好似冇免租

Push

Retail 9成半冇開，餐廳開左十間左右

Out foc 喎Ching

屋企人機場做嘢 佢話近排多咗好多鬼佬離境

諗起上年原祖和你飛既盛況就好稀虛
屌你老味當時和你飛咁撚好既promo呢到成班撚榚屌嘉年華

如果單程多，自己諗點解

三跑最終起好都無飛機用
分分鐘單跑道都夠

南

依加都仲check梗機票咁on9?
國安法都出埋仲請班保安返黎保就業？

政府都搞和你飛

上星期

我朝早返工
連續幾日見到一家大細去旅行
真係好想問下佢地去邊
估計可能係上海

其實之前未有武肺
機場都仲好旺
所以禁制令影響唔算大
不過都係要多謝黨啦
一個武肺搞到一日航班小到
個電子牌得返兩頁幾
之前淨係七點到十點幾既航班已經用四頁

airside仲要封兩條滑行道擺飛機

影多啲相嚟睇吓

撤資

泊咁耐唔郁會唔會冇電架諗起啲錢柒

真心話其實我自己就好鍾意香港個機場，比起日韓台果啲更加好
依家比個仆街政苦搞到咁食撚屎啦